大量證據指證基拉大和係個大仆街

條片我一路睇一路笑

啲證據係真, 基魔亦係一個真人渣

但係條友自己演繹嗰啲部份真係...不敢苟同

舉個例, ZGMF系統駕駛艙係喺心口偏上而唔係腰間
基魔就係特登斬腰下近賓周位\
正中路人真同尼爾事前模擬「基魔會避開要害」打法
咁先避得開
條on9就倒轉話基魔想斬駕駛艙? 咪撚玩啦

笑下就算啦

我覺得好多都係條友自己FF,但就好多cm都支持佢

基神實在太多人反

講真削人棍我唔覺得係要點樣折磨啲人喎，屌你正路打完都會有救傷隊掃場，又唔係fing你去老練咁遠，主戰場就實有人救你，戰俘都係籌碼啦

基神原來咁多fans

淨係勾義嫂已經夠哂仆街

仲有咩護送條人妖上太空好似唔係咁，

好似係一直想食卡加蓮條廢柴收埋個人妖

之後卡加蓮side係有人追擊佢，但唔夠luna快 ，但luna都狙唔到佢，咁就話基拉佢地護送條友上月球同啲邊個打警察就係鬼有咩分別

莉古絲都唔算啦,佢同亞斯蘭之間都冇感情可言,政治婚姻only
佩莉嘅話好似係條女送上門,咁啱嗰段時間基拉好似心情低落緊,咁條女色誘佢都冇理由拒絕嘅

真fans

有得食唔食

基拉根本就係完美連登仔
夠人渣

收爹啦= = 又開po 黑 煌大和

巴打派你去youtube屌9條台仔

留名

老實講 小學時睇SEED都覺得套野唔對路 基魔對狗男女口講一套 但實際做落好似又係另一套咁

第1次見到動畫主角口遁失敗惱羞成怒腰斬人

我琴晚打既今日仲用得著

我係咁二望兩望
佢個度引用書係上半身
胸口係上半身啦掛
條友講架駛艙
同埋SEED都有晒對比
真係唔想斬打決鬥係再向下斬
基本上雞神想路人真死都冇咩好討論

我都有暫停睇

咁其實基拉係咪真係斬駕駛艙?

暫停睇文咋，不過印象中，佢唔係斬倉既

有口才又好打有邊套高達人物,古魯謝一定前五名

好on9

段片講得啱wor,基拉真係講一套做一套，真雖然黑人憎，但起碼唔會表裏不一

動畫就難講
但其實斬個個位誘爆都炸撚死路人真
之後小說再補刀講清講楚

隔離po

班友 我一出基拉贏亞斯蘭證據 個個無視 收哂皮 冇聲出

製作組畫果陣可能只係想用下兼用卡，點知咁大爭議

唔係 第一刀斬頭

第二刀斬腰
斬腰呢幕其實係為左畫出 脈衝可以分身避呢個功能 先斬果個位

基拉唔打駕駛倉 最後比人插都係插頭 班友on9盲反

基拉仆街講咗十年喇 就黎變月經

笠人綠帽，口講一套，做一套
最後唔夠古魯謝講，直頭殺埋佢
賤種基拉

seed系列，最鍾意就犯古魯謝
太有魅力

比綠帽兄弟，仲要打尻人，串人地自然人唔夠打 呢個真係冇得駁

呢幾日接連嘅gundam seed post
嚇到我即刻開ps2模擬器打咗陣連扎
好好玩

兩公婆都係左膠離地到仆街

有架freedom緊係離地啦

邊幕

基魔: 再嘈就插死你地

成集最終話, 一句都駁唔到

卡嘉蓮最正
條仆街差啲食埋屋企人

唔明點解基魔都有人支持

真係喺腰喎

唔夠人講 殺左佢算

seed同Destiny 戈3大主角人物性格真係唔知講咩好。

基拉：派二次帽，講一套做一套。成日斬人手手腳腳扮正義，次次亂入戰場搞到件事更加嚴重話唔想再有戰爭

亞斯蘭：牆頭草加25仔。成日兩邊走。無咩主見。

真：條友成日尻叫，成日好似有狂躁咁，得閒就我要殺死基拉你個仆街

3條友d男女關係又亂到七彩。

最未明明鋪左基拉同真係天敵咁耐，無啦啦又尻寫雷d劇情落去。搞到最後大戰係基拉對雷，亞斯蘭對真。what the fuck

唯一得穆呢個人設我認為整得好好。

一句，我果然是將不可能化為可能ge人

馬沙

同意斬腰只為表達脈衝可以分身避

其實基拉係戰爭既角色同00入面既天人有咩分別？

唔覺得削人棍有乜問題
俾著係你揸機，你想俾人射爆死定係做人棍仲有一線生幾

自從斬死閃電個駕駛員之後，就好似冇斬過倉
Btw 留名睇「也咩囉」gif

揀機同駕駛員個界面

好撚柒懷舊
有冇巴打對連扎好有情意結
呢個mode幫路人真反cup

為何主角一定要是正義的？

芙蕾

差好撚遠喎巴打天人既目標係要拉仇恨 令全地球團結留力黎打ELS 成條線都係圍繞住套劇場版黎寫 硬要講似基拉既話 真係得season 2開頭既沙慈因為自己既偽善害撚死哂成個基地既平民

基拉係個有主角光環既痴線佬
再加上粉魔既錢同勢力

阿斯蘭先係真正有血有肉既角色

基拉邊會想殺真
自由有一刀秒走脈衝嘅頭同手
佢想殺真嘅真死左好耐
果次係輸基拉事前諗唔到真都幾勁
同比人搵到自己唔打駕駛倉嘅弱點

都係00好睇

佢真係仆街

但係渣高達又真係好勁

又吹佢唔漲

條女有錢有權

自己有實力

論機設 突自點唔會夠命運黎

垃圾作品浪費左哂d機設

原本都應該係想寫基拉同真和好
不過眼高手低
又無啦啦安排基拉殺佢條女

雖然我都反基拉 但係派帽關佢撚事咩
條女除哂衫入你間房比你屌 你都唔屌又真係講唔通
另外屈鳩人精神虐待又係9 up
打得仗預左死啦 比返條命仔你咪算係咁
基拉自己都認自己係成手鮮血既人

全部都認同

利申: 基拉fans

我覺得穆答應完真唔比stella上戰場然後冇左件事仲開毀滅好撚仆街wo
seed果時都幾鍾意佢
但隔硬寫到佢係外太空爆頭盔都唔死然後性格變哂好失望

有跳機架嘛
降落傘
再唔得咪叫支援lo
無線電咁撚發達宇宙都傾到計

屌你台仔真係on99

唔係話中流彈死嘅佔大部份人咩?
我記得阿斯蘭揸救世主同基拉講過
之後基拉唔聽打撚到救世主變人棍

我有聽過削人棍先知係講基拉大和
不過我就諗先唔講有冇人救
以前阿寶果d已經有可以飛行既太空衣
係有重力有氧氣地方分分鍾有降落傘
d人完全係可以及時離機走佬 原意應該係咁?

斬晒人地表手腳腳由得佢沉落海
唔係我殺架係你唔識游水

機設上好似有得緊急撒離？

笑下就算
無論點都好都否認唔到基拉係大左膠on99既事實

條友講啲野好似係抄以前巴哈個post

印象中阿斯蘭揸救世果陣係就係想同基拉講野
但係因為無線電頻道唔同溝通唔到
有一幕係阿斯蘭不停轉頻道都搵唔到岩既頻道

Seed D最大贏家係鈴村健一囉好冇
戲入面冇左個主角唔緊要啦，現實中娶左坂本真綾咪得囉

其實換個角度睇，基拉係比左一線生機佢地，上得戰場就預左會戰死，而原本基拉可以下下射機倉直接秒人，最後係生係死就睇佢個人
條片睇左開頭就熄左，片主有d位係為屌而屌

除左係奧布送條友上太空果段
其他都有官方證據支持
福田自己都講埋基拉係賤人
自己搵方法合理化佢令觀眾認同
有咩好嘈

核武私有化
去搶婚搞到成個國家比人打
細細個就比帽人戴
大個直頭搶埋人國家(靠條女)
奪權mk仔

同mgs推人落街/射油筒爆炸唔計殺人無分別

斬手斬腳你都仲可以發求救訊號嘛

痴線寫到明斬上身都可以死撐唔係想殺佢
基拉fans有冇咁瘋狂

Gundam age 阿孫去完火星上哂腦玩不殺
但佢削完人棍係會保護人地駕駛艙同阻止友軍尾刀
基拉係削完就射後不理
總之唔係死係佢手就ok
雖然兩個都係on9
不過一個係真心貫徹不殺一個純粹偽善
小戰爭比人削人棍都仲話有機會走
大戰役隨時比流彈K.O.

哇屌啲回憶翻曬嚟邊到有得down

呢個mode整得好有心機

史丁娜

機戰都成日搵角色鬧佢

咁我覺得係做少左姐, 下個會送埋佢地番屋企咁前者又會變偽善

more

基拉根本就係好典型嘅on9 mk仔性格。 seed到Destiny過程中。 只不過係由一個唔成熟嘅mk仔變成一個成熟左嘅mk仔咁解。
我行我素 想點就點。 似住自己天生麗質外觀同能力上力壓其他人就亂尻咁黎。 完全唔顧全大局。 淨係佢單刀衝入澳布搶卡嘉蓮呢點就證明晒。 要型要搶鏡。呢d場合mk重唔衝出黎搶鏡等幾時。 搶左卡嘉蓮搞到要打仗死幾多人。個後果阿伯都知。 佢就理尻你。 淨係識得用口講道義。 拎撚住部自由高達高人幾十lv就扮大愛淨係斬手腳
極度自我中心。 自由高達呢個名無改錯 真係freestyle. 初初意為自由高達個理念係宣揚集體自由。 點知睇睇下先發覺係個人自由。

基魔有名你叫

基拉有女，有米又索，你用連登仔比較

Z1比人鬧得最甘

I am gundamfreedom

只係一個工具人 觀音兵～

可以屌

就是自我感覺良好～

我唔想聽呀，死啦屌你老母

假自由
真獨裁

Seed除咗面具佬 所有角色都冇乜討論空間～

唔好話緊急跳生
基拉同亞斯蘭個機箱跌埋落海都救得返

突擊自由其實係量產機 理論上 仲衰過自由～

自己走入嚟就要？～ 肥絲大隻 走入嚟你 上唔上？～

勾義嫂係江湖大忌！！

唔係戰場大忌

又係呢d三成真七分假，呃人點擊率既垃圾動漫評論

講到議長會命運計劃有幾好咁
其實咪姐係共產黨

斬哂咁兩邊咪無人開槍

咪係00 個套走去手動開狙time啦

命運同突自都係屎, 拎2 pat屎黎比較
好撚記得有條鬼佬屌命運機設屌左40分鐘,笑到癲

仲用左成粒鐘去解釋如何合理化/加強命運機設既原創性/性能/平衡性

好奇一問
當年追番時話路人真劇情令收視同銷售靜如死水
後半先急改劇情拉返基魔做主到底係咪真？

你都唔睇下後期op邊個企中間先

其實Destiny本身就係講札多先係正義一方

點知路人真無人氣

咪要夾硬拎返基拉出黎

結果變騎呢劇情

Seed astray 會唔會出tv

複製基拉做奸角？

講基拉仆街不嬲都係以講笑形式講姐
正如大家都會笑山洞攞分靈體
哈利對鄧不利多
喺到虐老
本身就係以講笑形式令件事有趣d
比條友講埋同isis比
基拉係仆街
議長都唔係好人啦

講幾句駁唔到就斬人
鳴門講足700集呀

鳩叫角色中二病發作
係機戰Z先幫佢重新設定先好左

大家似乎都唔記得佢斬埋閃電高達

如果帶土好似基拉咁
鳴狗一早死撚咗

馬沙拎第一應該無人否認

求碟iso，而家上網無得搵了

電腦玩？ 無限正義A A A 後A 前A 會唔會好難連

ミケル無人記得

爬晒文之後google下基拉條仆街，
維基講到佢好正面
發生咩事？
利申無睇過高達

基拉唔係咩好人，但之後殺個d都唔係正常人，古魯榭本身就係痴線佬，同地球軍講札多用核武，地球人就射核彈札多就射創世，佢本身就想全人類消失，仲要射爆基魔舊菜架救生艇，唔係嘴遁勁就有道理呀。飛鳥條女揸毀滅差唔多成個城都炸晒，最尾發癲先殺佢。
普通戰機個坐位都彈得出嚟，高達唔會差過戰機掛，斬手斬腳唔使等死啦，戰俘又唔會比人殺講基魔有幾偽善都係想停止戰爭，本身都唔支持基魔，但無可能為咗屌基魔合理個班人既行為呀

Ok thx

第一代恐怖分子係希羅

我記得個劇本係福田佢老婆寫
點知係destiny寫到一半香左
所以成個故事係痴痴地線

順帶一提
拉克絲個個地下組織叫兵工廠
基拉一直都係做兵

wow 呢個正

古生好似是致敬馬生

互鬥癡線

佢好似正常好多

派帽已經夠仆街

seed 原本係Z 重製，一路去到基拉出場前都好穩定
基拉一出福田夫婦就為左遷就fans 將劇本大改。
令到動畫組唔夠時間製作，因此用大量舊片頂住。
成個故事同製成都變成垃圾

條片咁on9

兩澤係2016年死 shit d係04年既產物wo
佢係健康一直都有d問題姐

鬼叫佢on9出基拉同真打對台咩
仲要殺咩條女
如果阿寶殺左科
加美由即刻打死阿寶都似
學阿寶咁臨時加入玩兩手就走人咪算囉

但係而家就好似其他巴打話齋
係阿寶殺左尊尼條女

原本劇本應該就係好似你咁講"阿寶臨時加入玩兩手就走人"
真成個性格十足嘉美尤
阿斯蘭定位又係似馬沙, 連黑照都跟埋慌死你唔知
基拉退穩又出一出場根本就係阿寶
但基拉一出D FANS好狂熱, 福田就改劇本比基拉多戲份,
甚至成為成套SEED 正義既代表, 無論基拉做D野係幾咁荒謬
只要係基拉做, 係劇入面就等於正確.
成套SEED 唔單止係垃圾, 簡直就係嘔心.

我依家先知兩澤千晶死左

難怪seed系列D人話係全高達經典九大鬼。
利申seed d睇咗幾集棄坑

賣機設姐
你睇freedom都係bandai銷量保證
其實seed同d個世界觀有好多野可以探討
可惜一係眼高手低一係就輕輕帶過

係，
故意畫到D機勇者咁，
仆佢個街

明明MG 2.0說明書寫得好清楚
咁都仲有得討論係咪打駕駛倉?

其實seed d最大問題係年齡定位問題 本身seed兩個主角一個16一個17 到seed d只有18 19 你叫一個正正常常既少年入青年既人要做到馬沙 阿寶係Z既角色未免要求太高高

基因改造諗嘢會成熟D 好似係

同埋其實阿寶馬莎果時都好後生 睇落成熟咋 (紫色老太婆都係得廿四歲咋)

同埋照咁落去我會好想睇阿斯蘭之反擊

真係what the

呢班傻閪由十鳩幾年前已經存在緊
講完就算
由得班智障死頂

成鬼熟咩
特別係阿寶z開頭佢都係跳避緊
佢當時敢上宇宙加美由就可能唔洗痴線

其實阿寶少都好仆街
又或者咁講 好現實

但係阿斯蘭根本冇馬沙個種主見 阿斯蘭由頭到尾只係得一件事就係要為世界做啲嘢 至於做乜佢完全冇諗過 之後打幾獲已經俾基魔肢解咗 變咗喪家犬完全做唔到佢應該要做既角色....

至於基魔根本係女妖首席打手根本唔會思考

老老實實 Z有邊個唔仆街唔現實

其實馬沙都唔算好理加美由
根本入面每個大人都自己都未顧得掂

係喎
右下角，最後幾行。
第一次睇

馬沙根本係一個毫無責任感可言既仆街 何況佢要搞埋奧干政務 所以先話阿斯蘭本來應該可以更有能力同時間去指導真 但結果...

不過黑富野作品入面根本係強調混亂既時代中少年如何自己成長既故事

阿寶平民被迫上戰場
之後被人軟禁多年
去到Z被人求佢出山
佢有顧忌都好正常
最後佢都有出黎打
只係冇跟埋上宇宙
而係留係地球......
都唔算有咩大問題啦

我記得突自係漏電同唔可以比人射中

唔知佢係量產

突自量唔量產都㗰鳩氣
Set到部機0防禦
要基拉級反應先揸得掂
量產都冇撚用啦

我印象中記得佢作唔到落去
比左第二個人寫

其實係義嫂倒貼至岩，條毒撚撚識媾女咩
義嫂見佢高potential又易控制先勾引佢

阿斯蘭同個四眼仔真係慘
一個精神上帽咗
一個肉體上帽咗

但同U.C.比
好似渣古都比唔上

天人起碼都認自己係恐怖份子

基拉由頭到尾都覺得自己係好撚正當

淨係呢段已經足以令寺田上神檯

我好有興趣想睇個官方解說...
1. 我認同議長係好人...佢只係用自己認為正確嘅方法去平衡世界
2. 我唔知拍片果個人有冇認真睇...定佢只係用“官方解說”黎睇...如果話基拉想殺真嘅話...應該先要諗點解基拉突然間會咁做...因為真嘅動作避開左基拉嘅攻擊...而且一直追殺基拉...正常人會點做？...咁都算佢仆街的話...咁同話啲女著裙就一定係想人強姦佢一樣毫無邏輯...
3. 不停強調基拉綠自己啲朋友...大家可以想像一下...16歲嘅少年...由一個和平生活嘅人變成背負一班朋友嘅性命同唯一一個開機動戰士而且係一張白紙，而且重要不停殺人黎求生嘅人...壓力已經唔係人人都負擔得起...有女人主動埋身而咁樣綠朋友...都係可以理解嘅事...至於莉古絲...就更加冇綠唔綠可言...單從呢點睇...拍片條友有冇睇過套野都成疑...

再講...
4. 以莉古絲嘅影響力...根本唔需要推翻議長...因為佢行出黎講自己要接手的話個議長連同佢鬥嘅資格都冇...
5. 基拉根本唔知宇宙開緊片...而且佢都唔想介入兩國之間嘅事...不竟佢係中立國國民...
6. 議長有假莉古絲...而且刺客隊係特種部隊...議長就係唯一最大可疑嘅人...到底拍片條友係幾咁唔睇劇情...

im唔係

im係正個腰附近

mg im都有做埋駕駛倉門，係個肚度

邊忽心口對上，根本大魔王係想殺人

見到你班傻9係度拗套垃圾d劇情就覺得好好笑
比你而家去問個作者，佢應該都答你唔到

其實連命運個駕駛倉都係同im一樣

其實seed最終戰幾好睇

部自由打到爛哂
seed d打到最後仲係一部新機

係三部新機機

阿斯蘭起碼掉走左架飛機

基拉係仆街同偽善仲有自相矛盾係事實
但片主講個d理由/資料大部份都係斷章取義,講d唔講d

至於議長
seed d成套野都係佢做黑幕點會係好人
大把恐怖襲擊都係佢特登唔處理先會發生到,目的就係個命運計劃

而命運計劃就係放棄人類可能性
叫人接受命運
管理人類來避免戰爭

四眼仔慘D無得翻身
阿斯蘭都有反擊中出佢個妹即飛
再去食姊妹井

提一下大家 其實好人呢個term 好難定義 (同正義一樣大家觀點可以好唔同)
為佢係唔係好人嚟討論 實有排講...

係唔係忠嘅 剩係師奶睇無線劇先會討論

出外傳動畫咪好 果幾部迷惘型到

講埋阿濕男
不過爭議性唔會咁高,阿濕男優柔寡斷基本上唔會有人反對

真係唔差在講埋真同妖女

斷章取義就係個片主嘅能力

根本冇分析背後嘅因果

我認同基魔係個仆街，但有睇足每一集嘅人根本就知道俾綠帽人地唔係基魔而係個2條女

最後無論基魔幾仆街，Destiny Project 同共狗無分別一樣唔可取

全部都係雞

真有咩好講
痴線細路中二病上身
易俾人利用

莉古絲唔算帽啦
本來就冇感情

so what?
搵人打得贏佢先講野

咁共慘主義都係一種理想，實行上黎係另一回事。但係基拉自己點解反對呢個計畫都唔知，唔係點會啲嘴砲次次輸到渣都冇得淨。

其實SEED-D嘈咗十幾年，佢講啲point基本上已經有人講過晒

分離果幕根本崩到仆街 (Freedom係前Impulse係後，但係大細完全相反)，好難判斷：

有人試過key隻完整Impulse上去夾硬分析過，結論係……斬腳：

Anyway，所謂嘅不殺

(唔駛問，啲圖全部以前save落，舊到仆街)

Astray越畫越弱智，越新嘅Astray你睇完越會覺得「原來SEED Destiny同鐵血第二季都唔係咁差啫」

CE外傳係得Stargazer同最早期嘅Astray正正常常。

mg freedom 2.0 說明書已經講明 基拉係對准個身斬落去想殺路人真

bandai 官方都講到明係咁

咁都要兜？不如兜埋真惡參無偷二代大將軍銀盾啊